林！林！林敏驄～

基仔呀 chilam呀 中基呀 乜都請哂

係咪成吉思汗

係

跳舞跳到倒塌 wohohoho~~
焗住叫李思捷 wahahaha~~

我高叫歡呼我是林敏聰
Wo ~Ha~

諗起campfire跳呢首就笑出聲

譚！譚！譚校長！
差呢個，差果個，差一個，咁都開到！

開show鳩嗡放任撩爆龜Bob hoo! ha!

林敏驄比左個負皮